恐怖情人、控制狂，你問我答

絲打 拍過四次拖 任任都好聽話
趁而家人少 有咩想知即管問啦

反抗有咩後果

點做到？有咩技巧？
聽話仲乜飛？

要睇吓係啲乜，不過未有人試過

其實我都唔知，一直諗緊係我好彩定我真係有乜魔力令到佢哋咁死心塌地
任任都唔同，曾經有一任我對佢實在太仆街，頂唔順走咗，自此之後我就收斂咗少少

用咩方法留住佢地又甘願繼續比你咁做

可能因為我拍拖同其他人唔同，我比較似男仔，佢哋發生咩事我會用理性開解佢哋、照顧佢哋嘅感受、當佢哋好似女仔咁錫 所以佢哋覺得我同其他女仔唔一樣。
但當然啦，我係好錫佢哋，但相反代價係要畀我知道、控制哂一切

我可唔可以同你一齊，好似好有安全感

最恐佈係乜事

咁之後又係因咩原因離開你

我有男朋友了

做愛正常唔正常？會唔會控制埋個節奏

最恐怖就廢時喺到講喇，而家最多都係燒哂啲嘢、打吓交、掉爛佢部電話（最後件事解決咗我就會幫佢整返/買部新嘅畀佢）

除咗第三任，冇人離開過我，係我離開佢哋 至於點解同第三任散，上面有講

做愛反而係相反，喺床上我鍾意畀人控制、SM

屌你老母自私撚，抵你比人中咁多次

我fd有個ex試過係街到叫我fd蚊住耳仔行 掉爆個玻璃瓶汁起塊玻璃夾係手指到一巴車洛去，，跟住拎把介刀追住我fd我fd鎖住自己係厠所佢係出面插對面，，見佢洛左冷靜d出番黎望到個電腦mon介花曬，，，同埋屈斷兩部電話 自己揸住條仔部機放相話好愛個女仔

唔好意思漏咗講，我諗好多人以為我係平時對佢哋好仆街、畀帽佢戴、呃鳩佢錢乜乜柒柒，呢啲叫港女。
至於我係比一般人拍拖擺放更多愛落去，順境逆境我會陪你一齊捱、冇錢出街食飯我畀錢你、想要啲乜嘢就送畀你、畀安全感你，但前提係你要比我愛你更加愛我、聽教聽話、你嘅世界只可以有我一個

咁又過份咗少少，會嚴重傷害他人身體嗰啲我唔做

因咩離開佢地？有無求番你復合？

好撚想俾人控制
不肻好似樓主咁又好似太over

想佢搵返啲正常女仔拍拖。
有求返我復合，但始終我呢種人唔啱佢，散都係遲早嘅事。